我老母係黃，佢有嘢唔明（求解答）

佢係深黃，一直都有出嚟同埋睇直播，但係每次一到清場，有手足比人捉，佢就會問我點解啲前線唔退，就好似今日屯門咁，清場嘅時候有好多人比人捉，佢又問我點解佢哋唔一早退，等到防暴快速推嘅時候先跑，最後比佢哋捉，有冇人可以比啲解答佢🙏

利申 我都係中前線

[行動又無人理？] 全球最大親子抗爭活動上線啦！ #birdfoldingchallenge

摺一隻紙鳥，影相，放上Facebook / Twitter / Instagram，並加上hashtag #birdfoldingchallenge #929globalmarch #929GlobalAntiTotalitarianism，copy呢段文字再tag 5個朋友，就完成！

標準答案 要保護後面啲人
但其實有無呢個必要
留比前線自己決定

龜一點 別太衝

你唔退=我唔退=佢唔退=大家一齊唔退

原意就係保護大家，結果就係人頭換鏡頭

由於都係有好多人唔明行動有咩意義同目標 於是係正式攻略之前出個簡化版
【行動】【主線】 【922】【SUCK4.0】 【多圖】 【簡易式攻略目標 】

屌好中